［崇光打手］食完飯 夠鐘出發去sogo行街掃貨

summer delights 6.24-7.21

諗住而家出發 兩點到
唔知啲野會唔會畀人買晒

支持sogo

好抵去掃貨